［緊急］ 有人sms我 打咗句SOS

安已不

得閒打埋個時間又唔講下咩事 畀個地址都好

你害死咗人啦 打咗比佢 敵人已經發現咗佢嘅位置

留名

有冇睇過救参通話嫁

屌 睇戲咩

打晒冷震 應該點做好

香港係一個無警察嘅世界 參考唔到

11:07pm sd msg但括住20:42 姐係點

推

lm

好撚奇怪

Ok

打比佢啦

神探連登仔出動鳥

座標？

正路係報警
依家香港唔識答你

Lm

Push

咁緊急點解仲要打感嘆號

突破盲點

係咪自動gen出嚟

20:42:27 係咪座標位置？

推 有冇連登神探

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalMarch

幫推

會唔會係自動send sos嘅功能阿？

頂，遮番住佢個電話號碼先

安已不
推

Samsung既sos message function黎
如果有開定位好似會俾埋位置

有冇人check到location

打埋秒數都好奇怪

應該係sos功能自動gen

有機會撳錯制自動send出嚟
（利申：試過有friend撳錯send俾我嚇死我。）

搵消防？

屌推呢個

【緊急】求高手整BOT 城市論壇 中國人自豪投票守唔住 13小時由2%自豪升到15%

係咪佢8點幾已經打左字
但11點幾先sd到出去？
可能連左wifi？

起底

鬼AC整白色恐怖

騙騙騙，變變變

搵醫生律師好d，呢班奶粉猩猩信唔過

手

請集中推行動post
勿做偵探

有危險都唔會揾樓主啦 三唔識七

蘇丹 北部？

時間好似係自動出

好不安

跌左落黑洞？

我之前都收過類似，之後驚左一陣就冇再理

唔係

即係2042發岀 1107先有訊號send得岀？

拉

list左你做emergency contact?

但我唔識佢

呢啲？

Apple Watch 跌倒感應又救一命 爬山車手遇險送出位置成功獲救

Sms好似唔需要wifi
除咗冇網絡cover外 諗唔到有咩原因導致呢兩個時間一致

唔係睇戲上腦都唔會咁send sms啦

搵星火

你朋友？ 點識佢

sms唔係用data的？

重申一次 佢唔係我朋友 我亦唔識佢 冇佢聯絡人

會唔會係你朋友用左太空卡

打過去有冇人聽

(突發!!!) 有位之前文宣時拎左Contact嘅法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

如果你符合下以下條件

加左TG先：

我宜家問緊個記者更多細節，宜家知中文英文皆可!

如果唔知收集DNA係做緊乜，請睇：

前線請留低你嘅DNA!!!

自推

但samsung個個會出埋前後鏡圖
gps同埋段5秒錄音

起底 +BLOCK +上一頁 完!!

pushhh

你得咁少資料有咩可能搵到

停止推垃圾post

姐個時間都係佢打

係咪新聞直播時間

尋晚嘅2042 係啱啱開水炮車嘅時候

不推文

咪撚理呢d垃圾post
佢搵你sos又點？ 你想報警咪去
你想自己查咪去囉 關我地撚事？ 明知今日有大事 咪撚理呢d小事啦

我都咁覺得 佢8點幾禁襟左send 但11點幾先send到出去

咪理垃圾post 岀返去推行動post

屌call消防啦

可能只係緊急聯絡set錯你電話，佢又唔小心hi到

我有野講：「不分和勇唔係得個講字 ！」

見到呢啲
我通常當五毛玩膠
7月個時有個on9 話狗總打比佢
近來又有email話狗搵你
之後被人踢爆係假
可能係對家用手法玩狗你地
等你地遲啲咩人都唔信鬼打鬼
所以唔好盡信但可討論

利申：近來先開ac 目的係屌9啲白痴仔

會唔會有狗想睇下你個電話號碼係咪你連登本人

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

搵張太空卡打過去

我老母用Nokai 7 Plus
我老母又係收到類似訊息

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

打咗過去，通嘅

你試下斷網send whatapps 1:00
5分鐘後連番網
對方收到會係1:05
所以點解講野要留埋時間

定係坐標

[緊急] 關於930罷課 中學生想罷都罷唔到

好重要好重要 唔該幫手推

可以去電話公司查吓？

會唔會你先係目標

唔太明但推下

optional㗎 唔一定要

話比你知個時差點，應該係

睇下有咩地方個時點接近2042?

咪係囉，好奇怪

你send返句112過去

我都收到 whatsapp嗰黎
問番佢全部1個tick

如果佢有事點解唔揾識既人
多數玩電話

應該係send嗰陣無網。等到有網嘅地方個msg先send到出去

圖呢？

佢delete哂
我都delete
send 左個姓黎同救命

似詐騙

pull , 又想做神探？

建議睇下朋友，屋企人有冇寧先，正常人有事即使用其他通訊方式都係搵咗自己識嘅人先嫁嘛，除非真係無辦法下先搵其他人

dllm la me

屌遲啲先推呢個post呀 出面要做認真野一陣間又睇到啲無聊post

玩電話啫 唔洗驚

同埋佢應該block埋我

會唔會係手足？
盡幫啦樓主

2:30就未必 但一定係929 銅

P推

有冇打俾佢

不安

咪係

一係直接報警一係就當冇事
你咁估估下有乜用

咁就用不推文回覆啦

時間黎

有無it人幫到手check 佢location

一係假膠 一係差佬

我都覺得冇可能精準到秒數都打埋
會唔會有機會有其他暗示？